你欲望中的理想生活是怎樣的?

以前看過世界奇妙物語"做夢機器"
現實太黑暗太枯燥, 太令人絕望
其實每個人內心深處, 都有一種自己想過的生活
當然, 現實生活中, 有些無能力達到, 有些則是現實中沒有這種生活
例如
劇集入面的男主角母親做交際花, 過上流社會, 過著奢華生活(現實有些人有能力做到)
劇集入面的男主角父親做超人, 對付怪物(現實中沒有這種生活)
又或者公司創辦人, 夢裡面, 要統一世界

我估計一般男性, 欲望中的理想大概都是呢幾種?
1. 古時皇帝, 天下皆是天子的天下, 天下美女皆屬天子
2. 萬人迷靚仔, 又有錢又靚仔, 很受女仔歡迎, 個個女性都喜歡自己
3. 野心家, 統一世界
4. 日日屌美女咁過日子(現實有些富二代或者有錢人, 其實過咁既生活. 即係每日酒池肉林)
仲有乜?

女既, 我估應該係?
萬人迷美女, 有錢又靚女, 受盡萬千喜愛(類似男主角母親既理想生活)
仲有?

很多人會想活在某個電影, 某個小說, 某個電視, 某個動漫裡成為某個角色, 過他/她想過的生活

當然, 我知道有些人奇奇怪怪的理想生活, 但可以理解的, 例如
a. 成為跳蝨. 因為跳蝨寄生在動物皮膚身上, 每日做既野就係食同訓, 發情期就做愛. 生活就是食, 訓, 做愛, 仲要唔洗驚有天敵食左.
b. 成為殺人狂. 這樣聽起來好變態. 但看過科學分析, 其實現實有極極極小數的人有這種變態基因. 如果現實沒有約束, 他們早就瘋狂殺人. 所以在他們的理想世界裡, 是不斷殺人.
c. 成為一祼古老大樹. 呆呆的看著一切. 古老大樹受到保護, 唔洗驚比人斬
d. 永遠活在學生的年代, 永遠地活在校園的生活

我則希望自己成為rpg game入面, 設定大概是神魔人族並存的世界, 可以使用魔法的世界裡, 我是魔族的, 然後開展我既生活

那麼你欲望中的理想生活是怎樣的?

訓到晏一晏起身睇人趕頭趕命番工
已經做到了(已失業)

屌閪屌到ger軟

住係海邊，有隻船可以得閒出海捉魚，住獨立屋仔，間屋仔後面有塊田種下嘢食養下動物咁

(現實有能力做到)
唔洗欲望中理想生活

你努力了

都估到好多男性會選這個

以前強国未嚴打時, 唔洗錢多, 加上果時生活成本唔貴, 有些人過這種生活

對香港人嚟講邊有咁容易

外國, 其實超易

每日瞓到自然醒
唔使考慮夠唔夠錢洗呢個問題
然後諗到乜嘢做乜嘢

大陸有間靚少少嘅樓就得
我個fd係深圳做嘢有樓
佢個個禮拜六日都屌唔同女
同啲廠妹約炮即日出嚟食嘢跟手過夜
因為佢哋住宿舍平時冇娛樂
有得食有得玩有大床訓不知幾開心

而家咁

有時睇動漫
覺得動漫既世界都幾好
做當中的某些角色, 一定好開心

住喺光害極少嘅鄉郊地方
下午種大麻 得閒跑下步
之後夜晚影星

逍遙自在，無拘無束，想做咩就做咩。
原諒我這一生不羈放縱愛自由

14/11/2020 希望初衷可以不變

我覺得樓主個po幾有啟發性，引導到我思考。大家似乎冇咩諗自己真正想要咩，真係錢？虛榮心？

好多時候大家細個既理想都係呢個世界未必存在，好不切實際。所以就追求眼前既野，忘記好多以前既諗法。

如果係我，唔現實黎講，我希望可以做一個Outsider。可以不老不滅。好想做一個局外人，望住呢個世界文明既發展，人類點自生自滅，相信會有好多體悟。

我更加想有能力環遊太空，呢個世界太大，地球都只係宇宙既一粒塵。外面到底有咩？有冇更高既文明體，上面有冇高等生物俯身我地？所有野本源係咩？人類自以為所有野圍住自己轉。望住人好似係個籠入面為追求一d微不足道既事而獻上一生就好諷刺。點解唔望下出面果片深濛無際既星空，所有野好似即刻都無咩所謂了，微不足道。不停探索發掘出面既世界，了解自己格局有幾細，唔做井底之娃。

而家仲有廠妹？

屯門大把 你又嫌辛苦姐

咁我想做一個唔洗為錢煩，潛力好大既人

任何工或者我想研究既野，只要我肯投入少少時間就會係果個領域既somebody

想做美國總統，知道多d呢個世界既秘密

好似天堂咁，每個人都生活得有尊嚴，大家都唔缺生活所需，開開心心生活

到時你會嫌悶

你講既野
係西方發達國家，如北歐果堆，好多人做到

唔見得佢地特別開心

自己一個住係一間唔大既屋入面
有個好大好齊全既廚房
可以自己煮下野食過日晨
屋出面有個花園仔 有個千秋
閒時可以邀請朋友過黎一齊hea下
有時可以自己學下整皮整木工
又或者係去旅行 玩極限運動 睇北極光
返份工係有意義的 可以幫到人 彈性上班時間
同時人工又可以支撐到我既生活

同鍾意嘅人有自己嘅屋企
3個小朋友 2隻狗
每日煮好飯等佢返嚟
佢忙緊做嘢嘅時候就坐喺佢隔離陪佢

大家可以做到實現自己價值既野，中意畫畫既可以畫畫，中意環遊世界既可以環遊世界，中意做研究既可以做研究。

我相信人最開心，一定係自己做到想做既野之餘，同萬物和諧共處，識得尊重同欣賞他者。

財務自由，打風流工/淨靠投資搞得掂，有個聰明又明我嘅老婆同一對仔女，有錢週圍去，過退休生活咁

富豪加靚仔加身高加長生不老 無性障礙
有超能力控制到其他人既mind

買起個島度
起個resorts
包起哂啲靚女入去住/玩
然後日日開party

最想同心愛既女人過一世就可以
可惜已經冇機會

我想做隱士

淨係唔洗諗錢已經夠 淨係唔洗返工已經好理想

唔洗再受外在世界既物質條件所限制，挨住係沙灘太陽傘下既帆布床上面望住個海 ，唔需要再思考應該為咩而生存，好好享受每一個自己仲存在既果種感覺

想同心愛嘅男人 屋企人 朋友開開心心過一世

係一個草坪上面 得一間木屋 有牧場 起身喂下豬啊雞啊馬啊 種下農作品 附近要有條湖 每晚可以坐係湖邊賞下月咁 聽下風聲 期待落雨瞓係草到淋下雨咁

抱抱

日日食好野(做到了)

我想生活嚮一個城巿......係正正常常。冇警暴，冇中共痴線野.....
日日唔駛返工，唔駛屌女，唔駛咩靚車靚船....
我淨係想日日都有時間，可以有精力，得閒做下運動，踩下單車，或者游下水.....有時間有精力去做下gym.....
可以日日自然醒.....可以afford 日日慢慢健康地食早餐。
可以afford到成個人休息，唔駛諗工作野，唔駛諗進修野，無聊果陣可以真係成個人好似細個咁浸淫嚮遊戲世界。唔會好似依家咁，打打下機會諗起自己有三份assignment未做，諗起自己星期一又要返工......
可以afford到有時間砌下模型，afford到有地方可以噴油.....

唉，做到咁己經於願足矣...當然，更完美的梗係有條女係可以分享到自己的興趣啦....不過可能己經多左....
但你要嚮香港做到咁，你冇返一千幾百萬都唔駛諗

我成日都覺得，其實有錢，有時最開心未必係有錢本身....
而係你己經唔駛逼住日日返工。當然你可以返工過日晨...但唔鐘意真係可以隨時quit。真正自己人生自己話事.....

返工真心好撚煩....

理想生活係有好朋友有人可以同我互send on9 stickers ，有人可以分享日常大小事

現實係捉魚農種野食攪成日身體好攰但未必夠維持到日常進食量
想食肉 養餵要管要殺

點會冇你哋睇太多個啲假片
實情係深圳旺到仆街

你唔係本身住個度邊咁易住到入去仲要有船

因為人本質鐘意比較鐘意睇人仆街
假設俾你一個人擁有全世界嘅物質你好快就唔開心
但同時有另一個人，你知佢擁有嘅比你少，你就會開心

同自己心愛嘅人過世
（睇落簡單 其實好難)

啲iPhone華為石頭爆出嚟？